重要提醒：今晚關閉手機

重要提醒：今晚關閉手機
提醒家人今晚 12:30 - 3:30請務必關機：電視已經宣布了這一消息。請仔細閱讀一下和照顧好自己。告訴你其他的親愛的親人和朋友：今天晚上從12:30 - 凌晨 3:30，極度危險的、高輻射的宇宙射線將會貼近地球而通過。所以，請關掉你的手機，不要讓你的手機靠近你的身體，可能會造成傷亡或者損壞. 請告知這條消息給你關心的人，晚上記得關機，記得群發給你的朋友，關愛身邊的每一個人~群發，電視播報中央13台新聞！

from whatapps group

On9

冇日子，拎嚟做連鎖信玩人啱晒

認同，請分享

請轉發給親朋好友

睇嚟你應該係搶鹽果班傻閪